一人一首正廣東歌

本身自己玩busking 但諗唔到玩咩歌大家會中意有啲迷失喇已經 ，想收集下大家既意見！唔洗話熱門，唔洗入屋 你覺得正就講！

唔廣東歌都得

nowhere boys 天外飛仙

黃金時代 EASON

Tonick 長相廝守

驗傷
天敵 衛蘭
感情需要 衛詩

羅啟聰 衰仔大學
李拾壹 食住花生

顏福偉 愛多八十年
顏福偉 夢想有你
顏福偉 go go go
顏福偉 理想國

不如不見

Janice

我的快樂時代

時光倒流二十年
I belive

陳柏宇

月球上的人

海市蜃樓

防不勝防

負親
自動棄權

風箏

見到歌名都好sad

busking唱歌唔係要迎合聽眾，而係唱一啲你地自己中意，代表到你地嘅歌，啱你地風格嘅歌，有共鳴嘅人自然會埋黎

有人共鳴

王菀之 迷失藝術 未日 巴黎沒有摩天輪都好正 雖然好似唔係好啱busking

思覺失調

One ok rock-wherever you are

死喇 原來要廣東歌

正

Best of me

Happier

Grade 8

Lucky

立立 獨活

有玩

我會逐首聽再睇下我唱唔唱到x

唔洗啊

屌 呢首好撚正喎 多謝巴打

傾心

靈魂相認

我最喜愛的歌 謝安琪

心癮

煙癮 又會想扯多兩棍

Btw，愛的習慣

如果好呢味可以諗下下面幾首
周殷廷 yanting - 小姐你好
dear jane - 羽毛鱗刺
ReVe - 派錯派對

巴打係邊到唱得閒去jam下歌

孤雛

命犯桃花

關楚耀 死亡之吻

我驚你黎唔到
天水圍城啊我係
有時會係老尖
通常我單拖拎咁多野都會唔出去

利申 土生土長香港人

呢首最近有玩

小姐你好一個人好難玩到想要果個Feel 起碼有把和音有啲pad jam下先好玩

林奕匡所有歌

如風

張學友首講你知真心正

圍城有架咩 銀座呀？

Yup